警方晚上澄清沒計劃使用木彈

警務處處長鄧炳強昨日與傳媒茶聚時，被問到會否使用木彈，鄧炳強指可以研究如何改善裝備。 警方在例行記者會上表示，木彈是利用痛楚，驅散施用的對象，或令他們服從，但晚上在社交網站貼文澄清，表示沒有計劃使用木彈。

呢個係將來嘅bin c Post嚟

沒有打算使用=已經大量採購

傻強真係以為自己係特首

上門嚟？

應該已經有人暗地裏叫佢出少句聲

打斷曬啲人隻腳然後話驅散
都幾符合香港警察嘅做法

真
留圖等鞭屍

人權法
你估真係唔驚㗎？

到時用完咪又係果句：冇計劃過 但用咗

個別警員私下購買 有關警員已休假

用鉛彈

警慌

遲下改話用金屬殼彈

冇即係有啦

班老差骨吹水會點收得口，查吓邊個放料重好

驅散施用的對象，或令他們服從

服你老母臭閪從 番你撚狗啦屌你老母

記者會唔代表官方立場係咩玩法

即係記者會班友出黎純粹搞笑？

咪傻強自己囉

實彈都用過幾次啦

要問阿強啦，佢自己同記者講完，而家班細既又走出嚟否認

冇國家賣比你條仆街先話冇計劃姐

=tg成份係底牌唔會公開
同樣地扮唔會用之後用解釋係戰略部署

記者會夠話前線狗控制到自己 最後結果係點
不嬲無句真出黎鳩嗡架啦

警署一哥鄧炳強話要用木彈架啵
你地班細唔係要以下犯上啊嘛？

有腦的人點會做黑警首長啊！
算吧了！
垃圾黑警！

下次要fact check

一哥咁快反口既

啲英文都全有浸毅進味

佢地內鬥？

你指我地定佢地呀？

曱甴強話研究緊用木彈
夜晚就俾人割

我可以點解讀呢件事

一哥比自己友割席

用核彈呀笨

cap低佢 證據黎

算鳩數啦
實彈都射撚埋 步槍 狙擊手都出埋黎
你不如話自己沒計劃使用實彈

用子彈

強烈譴責黑警以下犯上！

講完都可以當冇講過

邊個先係話事人呀
黑警一哥出黎講都唔算數？
原來林大總統實係真。究極。一哥

唔用木咪用實彈囉

沒計劃再使用木彈😱😱😱

冇計劃講嚟做乜鳩呀 屌你
又想呃9我哋呀？

季炳強真係獲獲新鮮獲獲甘

特首有佢權力大？

警方沒有計劃使用，前線人員自發使用

咁快淆底

黑警一貫做法
無即係有

直接用實彈啦班曱甴已經 扮咩姐

喺我心中，講咩已經唔重要

有誠信嘅人講野先有聽嘅價值

而非針對個别人士

又一大話

佢地識聽人話？

低級警犬大定警務處長大？

紀律部隊喎？

人疊人片段

實彈都用啦屌你老味
AR15上哂膛呀嘛
仆街 唔好撚縮呀

佢唔夠林大總統大

佢仆街啲 宜家話唔用 到時用咗再補句戰術考慮
你地都耐佢唔何

佢哋都識靜靜地贏

收皮啦

我諗用得木彈都係接電光火石架喇
10寸長木彈，又瞄頭又隊心口，唔出人命有啲難囉

鄧小強有咩感想

鄧炳一早送埋核彈俾美國啦

自己打自己嘴巴?

到時話
現時情況比之前差，武力唔對等，一定要用
不過只會射人體最大部分面積既位置

電光火石之間用左

諗多左喇，應該係懵炳強自己漏風聲。
佢地用大陸TG有冇通知呀？佢地開實彈有冇通知呀？全部內部共識黎。

到時訂左貨就會反口
話暴徒好暴力

一哥不代表警隊

之前夠話唔用水炮車同音波炮啦

之前的確無計劃過 但由於警員專業判斷當時環境十分之危險 所以電光火石之間 決定使用 別無選擇。

仲衰，射木彈是唔洗計劃的，同我條鳩一樣鐘意射就射

唔用木彈
用實彈

有乜撚野唔係利用痛楚去驅散人

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

班冚家產做野唔洗負責洗撚驚你咩

無計劃，但電光火石之間用咗

咪，唔痛用愛咩

特首管唔到傻強 直接聽命中央
同內地解放軍部 合作，
攻理大中大 柒婆無出現就知 得個睇字 傀儡特首
男人打仗 女人行開

本身都直接用實彈

自從區選同美國民主法案之後D狗開始驚

電單車果個夠話會查同休假啦
可以公開場合講大話真係衰過isis

沒有計劃 =/= 不會使用

屌，宜家都已經用車撞，架車點都勁過粒子彈

即係話會用啦，9成當秘密武器

無計劃，但係電光火石既一刻用左

沒有計劃使用=已經購買不用計劃

直接用實彈

因為已計劃全面升級為實彈

笑死 處長講完都要出黎澄清
姐係佢造謠?

小強

因為已經使用實彈

希望唔好比我哋鞭得到

本身無打算用，電光火石間用咗

Lm bin c

無計畫用，但電光火石之間用咗係合情合理

留名等睇警犬binc

咁即係用啦屌 班狗講既野永遠相反

佢地撚有計劃咩 想用就用

話冇姐係有
做咩又燈自己

佢就覺得戰術上佢可以決定到所有野,點知政治上佢完全係柒到飛起,佢可以直接實彈打死所有學生架,但打完之後國際上香港唔會再存在

大撚把新聞有得你貼
你貼popo新聞幫手澄清
我屌你啦食屎新聞專員

即係傻強鳩up
定你地唔服從命令

做咩啫，呢個post 將來用嚟bin c架

林大總統唔出聲鬧下一哥嘅?
光頭KOL呢?

姐係有啦

用實彈咪唔駛用木彈囉

警務處表示警務處處長不代表本處立場

唔打斷又點拉

佢依家握住黑白兵權，兩軍總司令嚟。
無兵權特首係咩嚟

佢哋一定諗住拎尼描頭殺人

作驅散之用？信你老母之奇

食屎啦，成班撚樣垃圾軍火曱甴

已上膛

傳言係唔可信
直至當局出黎澄清
你就要信了

咪即係會用囉

Bin 完佢哋又咪繼續殺人

即係會啦

彈出彈入
binc 啦

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

處長唔代表部門

林鄭之前夠話無計劃用緊急法啦

有實彈，何必用木彈

lm

警謊都信，佢一定會用

直接用核彈

班狗做野一向冇計劃
自己都控制唔到自己行為

用實彈效果更佳？

沒計劃
因為已經買了下次用

警荒推翻一哥講既野

一哥失控？

已經計劃好晒

即係點
傻強真係傻咁?

放風試水温

唔樂觀，即係用實彈

當時情況危急及混亂，需拉近警方與示威者的武力，以木彈只作驅散，警方相信並支持當時指揮官的決定。

pish

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

警察無
黑警有

實彈、震撼彈都用埋啦
黑警係度扮乜撚野矜持

金屬製海棉彈

將來del po照用

鬼信你哋